開心速遞（308）

故事線集數list

公報私仇

鐵面陳真係鍾意咗ma姐

王朝

頂你編劇食屎啦

變黑警陳

小娟葡萄

今集ma姐好正

唔服從上司

動真情

真鐘意

有表情

真係鍾意咗

呷醋

果然係黑警，人治

鐵面陳好cute

Ma鐵

鐵面陳道德撚嚟
點會鍾意大過自己嘅女人

真係變三角戀

小娟真係鐘意ma姐

幾時比鐵面陳同葉碧嘉一齊

等睇黑化鐵面陳

嘩 個大小姐幾多年前

D表情好過癮

Rebecca 由龔水開始追鐵面陳
追到依家都未追到
鐵面陳仲要鐘意第個

老實講我buy鐵ma多啲想睇鐵面陳繼續喺道德同私心之間掙扎
rebecca同鐵面陳真係唔夾，搞下笑就得

Agger

支持鐵ma
rebecca太賤太自私 好難頂

如果大龍生鐘意左Rebecca就好睇了

鐵面陳

可能等龔水生埋仔都未追到

Rebecca由唔係我呀嗰集沉到而家
容乜易到龔水結婚鐵re都未一齊
編劇俾鐵re好結局啦

想睇鐵re多d

突然多咁多嘴戲

jeng...奉子成婚

咁劇中Rebecca呢類人現實上邊會有人中意。

Ma姐係設定上, 雖然睇重個人名利,做好多野都以名利雙收做出發點, 但都會兼顧下道義, 識得平衡下兩邊。反而鐵面陳同譚道德雖然成日提住追求道德操守, 但當道德同個人私心有衝突果陣就壓唔住個人私心

好想睇道德鐵面陳會點樣真心愛上葉碧嘉呀

rebecca依家應該已經葡萄緊龔水

如果調翻轉rebecca飛撲威仔都會好笑
仲有佢同二太三太嗰啲化學反應

其實覺得認真諗rebecca配唔起小娟
小娟值得有個好女人埋單
至少覺得rebecca又自私 啱啱嗰集開頭竟然當住班姐妹話“你請我一個咪得囉，唔洗請佢哋㗎啦”

究竟係鐵re定鐵ma，呢條線真係預測唔到…

鐵ma rebacca一定嬲到仆街
追左咁耐

我要鐵re, 接受唔到鐵ma....
如果真係鐵ma我會罷睇!

鐵re係宜家唯一一對 我會係開心速遞追嘅曖昧期cp
我寧願編劇慢慢寫 寫到ma姐感化小娟
好過果啲快到幾集就話要一齊嘅天心

唔好鐵Ma
葉碧嘉幾時先擺脫剩女之名

其實Rebecca X Ma 姐呢個組合幾正
Ma 姐啲內心OS 好好笑

Rebecca做剩女根本係自己攞嚟喎
Ma姐做剩女起碼我會同情佢 明明靚女有eq有義氣做嘢叻進退有度公關好 係眼角太高姐

但我真心想佢做四太播。

Ma 姐個髪型好怪，可否改改佢？

洋洋呢排望落順眼咗，不知是否知道佢努力進修畢業嘅關係

轉咗地方繼續講鬼故又可以睇到班友cos小劇場

Office鬼故正

你咁講一講
諗起之前鐵面陳都係同一個樣無表情

因為佢而家已經無乜對白

648 2019年8月21日 Venus回家了

想問問大家
cap唔cap到圖?
定mytv super都cap唔到圖
一cap就黑屏
以前都唔係咁
thank you!

阿希

水水條裙好靚

趙完昌

又支持罷買

咩唔係之前換過蛇果電腦咩

趙完唱

同tvb服務部差唔多啫

明朝嘅嘢換返清朝嘅嘢
都係舊嘢

垃圾清

唔會改花名 但叫shupup怪

垃圾清唔係你真名嚟嘅咩

垃圾消

等咗垃圾清成個星期

連戲

繼續dis王朝

又連戲

鬼拍後尾枕

鐵面陳繼續嬲豬王朝定唔知馬漢

kcy

垃圾清係真名

水水條裙好靚啊

龔水都爭

戰場無情侶

死賤精 返去你就知死

按摩椅

雪櫃防彈

食屎

知唔知水水條裙咩牌子

今日垃圾清個妝好奇怪
條眉簡直係蠟筆小新

水水唔比你扑咪仆街

俊華同錦松

劏房波呢？

大小姐冇呢啲手下

龔水鬥氣冤家

賤精本色返嚟啦，即刻搲到新printer

頭先初戀有耍冧 雖然語氣都係死賤精

啲櫈爛咗唔換新，幾大都報工傷

三太洗腳唔抹腳做cfo

俊華

水水件露肩衫

黃大仙

薯片叔叔個樣

水水baby blue

壞開由佢壞埋去

點知全部都唔批

壞咗嘅阿水

呢件真係要Encore襯返總監件baby blue

最後應該反CUP唔批,佢地要用D壞野

班大side鬼

久違的阿清

接龍黃大仙

俊華 錦松

我係真心㗎

Peter喺老細面前咁講嘢

唔怪得冇茂波la

炸天娥

好想啜黑肉大波妹

Peter

肯定唔會

群

累親你

群姐又發功

群姐mvp

群姐

群腳仔湯包

群姐咁快mark到新碼頭

群姐，收風plan

群姐變咗三太心腹

群鵝結黨

俊華又幾似喎

暫緩
最緊要個位坐得穩

今集又咁有弦外之音既

水泡

又抽黑警水

最終撤回埋

過期CS

屌你老味細到睇唔到

抽警察水

同警犬啲傷差唔多

果陣黑髮

求窮人有自我修復能力cap圖

大小姐

咁都有大小姐

點解啲對白好似咁有意思

大小姐後生

原來窮人係有自我修復能力

我都覺

窮撚

直髮大小姐

仲諗住壞𨋢

黑長直大小姐

又笑窮撚

我係窮人呀Hi

姜皓文

林奠：唔比雙普選香港人，原來有自我修復能力

黑色幽默都玩埋 愛回家仲有咩做唔到

新女?

大小姐直髮好好睇

三姨新髮型？

黑仔？

大佬呀呢個係姜麗文

好靚女

窮撚係有自我修復能力

有三太嘅集數就有快樂

喺倉庫嗰度膊頭都唔俾搭

姜麗文呀嘛？

姜麗文

朱千雪

好似樣

Lesley 竟然要做工人姐姐

秦沛個女做賓賓

有三太果然好睇啲

接龍開咗咁耐都冇買過新野wor

今集真係好有共鳴!!!
同我舊公司一模一樣!!
張櫈未坐到粉身碎骨都唔使旨意有得換...
而換..只係入倉拎張無咁散嘅俾你!!

大小姐呢個髮型別有一番風味

復古風?

大小姐以前拍嗰啲劇 鬧人look係直髮

但都係失敗
大小姐幾時打低威仔

尋晚嗰集估唔到鐵面陳會鍾意Ma姐
鐵面無私陳小娟居然因為Ma姐咀咗王朝玩報復
仲要反問自己好可愛
呢個配搭完全估唔到但個過渡仲自然過3T
其實鐵re好睇在rebecca點樣自我感覺良好花痴倒追get錯signal但鐵面陳一啲意思都冇
真係一齊都擺唔長
反而鐵ma諗得過
因為動情嘅小娟真係好可愛
今集連戲繼續玩王朝

因鐡面陳做得入型入格，但 TT 嘅演技連車尾燈都見唔到！

其實接龍班人想換哂啲舊嘢好簡單，漏風比大陳，等大陳吋大龍生，大龍生咁要面，莫講駛一千萬吖，一益都肯啦

有一集安仔用咗執子之手同入幕之賓兩個詞語
王國華話安仔用錯詞語

不過最後就冇解釋番正確嘅意思

原來執子之手 個典故係形容安仔同朱凌凌㗎

睇呢篇文章就會知道

希望班示威者暫時收手，唔係會影響到開心速遞D宣傳活動

睇佢平時講啲嘢就覺得佢係真心

但係搞還搞都唔好搞到打亂香港人嘅正常生活

乜而家警黑合作 周街亂拉市民
喺民居亂放催淚彈 呢啲叫香港人嘅正常生活？
你係咪住喺平行世界日日攬住部mytv睇唔到出面發生咩事
如果你覺得咁嘅生活好正常 係抗爭嘅人打亂你嘅生活
建議你移居大湾区慢慢過呢啲正常生活

走啦你

唔好咁低質好唔好

乜嘢和平示威都試過哂啦,
二百萬零一人遊行 甚至有義士犧牲埋自己條命,
咁唔影響香港人正常生活嘅行動只係換嚟政府嘅漠視,
你覺得唔將行動升級 個個星期loop住遊行係一個好選擇?
再拖咪又冇咗件事 繼續俾政府用溫水煮我哋七百萬隻青蛙,
到時大家一直有嘅基本自由都會好似港豬個腦咁渣都冇得淨.
我唔講其他 淨係講中國點對影視產業:
染髮紋身要blur, 鬼神 穿越要禁播,
古裝 宮廷劇唔可以亂寫, 正常歌詞都要改到不倫不類.
(大把例子未講 你自己上網search)
你咪話唔關你事,
一旦由中國話事嘅話安凌都冇得你睇 佢哋大條道理話hehe劇情要禁播.

可以和平嘅話冇人想搞到其他人,
大家都知佢哋搞活動都好辛苦,
但要成功就一定有代價.
唔幫手唔緊要,
但唔好離地到以為唔駛付出,
面對極權 冇人可以un un腳就享有自由.
唔好怪示威者影響到你,
如果你覺得自己有腦嘅就諗吓點解會有依場抗爭

補一句 佢只係掛個名係安凌
係安邦Fans 前排安美時亂咁作劇情
睇之前言論講嚟哂氣

Thanks

搭單講多句,
如果大家想為香港出一分力,
可以喺留言嗰陣揀不推文回覆(要最新ver嘅lihkg),
即係留言嗰條bar有隻手掌 click咗就ok,
咁樣就唔會洗走其他post 尤其需要人手置頂嘅消息post.
揀咗不推文回覆嘅留言會喺最底會有隻手,
即係好似我依家咁

屌你老母 仲推tvb劇集 死全家

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

你同你自己講?
邊度見倒有人推

你地今晚冇人推 我切

上面屌港豬啲留言都要俾你話
仲有好心你善用不推文回覆啦 阻住哂

邊睇tbb邊屌人港豬

知你想話五十步笑百步,
我認我未完全甩到開心速遞,
但起碼我唔會好似佢咁怪番自己人,
起碼我睇住電視嘅時候畫緊圖搞緊文宣

另外想講第三次: 請善用不推文回覆

你班愛回家狗真係賤過狗
香港搞到咁唔去關心
最緊要唔好阻到cctvb既節目同活動

成班賤種咪繼續呃自己睇愛回家唔代表支持CCTVB囉

咁多負皮 HK is dead

屌你老母閪仲睇tvb 睇tvb全撚部陷家剷啦

笑唔出既一晚

高小姐隻蟹

高小姐短褲仔

高小姐lum根叔?

乜水黎？

今晚又有d隱喻:引狼入室

姜麗雯？

many...

點解唔搵黃心穎

高小姐真係好正
做咩秦沛個女都加入 仲要做呀四

口音都似喎

返黎客串一集?

超似賓賓

水水眼鏡look好正

佢老豆見到自己個女要做賓妹角色，會有咩感覺

輪落到要扮賓賓

好過無野做

演戲經驗咁屎既情況下,算演得唔差

以前好似喺日本做兒童節目

係咪秘撈做兩頭住家?

好似黃智雯

角色應該係真香港人
突登扮賓賓食幾頭住家昆人錢

豉油雞要識整架咩...

都幾似

賓賓快餐店

咁似既

可能係全香港最索既賓妹

有兩個

好似賓賓

點解唔搵黃心穎做

黃心穎

似大口朱多D

你大阿我.jpg

如果有咁正既賓賓，啲主人點忍

睇予告，我以為係同一人食兩家茶禮，
原來係兩個人。

伏已中

開始同情d練馬師

喼汁cls

真係有

係幾靚女

賓穎先正

啲R音

扮得好似

演得幾好

做得幾似

長駐??

成個陳凱琳咁

佢係咪兼職過

lesile

呢集都走啦

大家姐又將會洞悉一切

頭一個禮拜叻家姐幫手做，後一禮拜個有問題姐妹就換入嚟

哥哥

啲口音好似
好想知最後衰咩

邊有咁靚嫁 根叔會唔會忍唔住

真係兩個人
應該會變到好似Pokemon 咁
預其所有屋企都有同樣既姊妹做賓賓

無限loop呃糧?

上流寄生族

預告話洗衫洗到染色 又用洗衣機洗安仔d鞋

當年我同lesile 梅姐 danny 打牌個時

我仲打算留言話一定係同一個人

秦沛

唉
今集3E 既演技仲差過之前
過下場咁爛
做作到極

我好鐘意3E
希望佢可以有d進步

又幾好戲喎

姜麗文演技好過3e

仆街金城安

meli邊個做？

tree gun性格,到自己中伏就會雙重標準

不能同意更多

相機鏡頭呢d 專業野比賓賓抹

廢老根中伏就唔會忍架啦

逼害自己屋企人

又幾似黃智雯

作為一個影相佬，點會叫賓賓幫手抹

真 錫鏡頭既話真係唔會亂交比人搞

轉頭實爆發

皆大歡喜

咁快有電費水費？

屌 仲見到佢個仔

秒速轉軚

和牛

啤啤食和牛

姜麗文長駐做4e啦不如 比我地養吓眼

搶食啤啤d 和牛

好撚嘥水

俾狗食和牛

姜麗文完爆3e

姜麗文做阿四
長駐角色黎?

扑返次補數

3e退出啦

意見接受 態度照舊

姜麗文wo
應該會比佢長留啦

癡根現實中一定會強暴meli

度縮根居然會請工人

啲口音好撚正

之前單新聞 工人呃錢嗰單？

應該俾人呃

呃錢味濃

屌你 又係厄錢
十年不變既劇本

轉個頭食屎陳師奶請咗佢？

淫根

見到3e就鳩縮

唔好

我好鐘意佢

廢青安準備仆落樓梯

前幾日聽電台訪問， 佢話做自資歌手唔夠錢做歌， 要教日跳舞文幫補，可能咁入tvb

橫睇掂睇都係[孖生姐妹]陰謀wo

姜排第一格咁威

又係wo
孖生係得2個

尙善老師割蓆

輝輝大小姐

聽晚

酒吧煮麵
大小姐聽晚係咪要鬧輝輝啦

On9先揀何雁詩

meli好好戲

黃智雯 黃淑蔓 姜麗文 三個真係好似樣

就係貪何雁詩個家人有錢喎！

一開始應該搵姜麗文做3e
3e就得閒做下賓賓路人就算
反正佢咁yap，符合返現實，狗都唔屌

多謝讚賞

秦沛做咗咁多年戲，我就唔信佢冇錢。

等睇蓮輝

公主落難記—蓮輝威
去蓮化—Jenny 三太
女婿是人家的好—熊家+崔家
舞⋯林群英會—街坊
道德淪亡（上）—道德夫婦+安仔

小姜女做賓賓咁慘

《女婿是人家的好》我覺得係”潮龔”多過係”熊家+崔家”，雖則故事背景係崔auntie想搶熊家女婿，但內容都係focus响潮偉+龔燁鬥氣較量多啲～
Anyway, 呢個星期平均嚟講算係近期比較好睇嘅集數，希望編劇們後繼有力啦！

林秀怡講人話被雪

佢仲有輝哥為食遊

老闆娘

屌咁都仲賣到廣告

馬死落地行
陳可兒編劇

又賣廣告

咁都要賣靈芝

個植入…

仲有錢買雲芝

大小姐無曬錢都仲賣到雲芝

屌你咁賣廣告

輝輝準備俾老闆娘屌啦

幾有唸頭wo

茶記

正廢柴

廢柴Bar

55蚊有咩問題,自己貼5蚊囉...反正換倒班師奶叫3支啤酒

成班劣幣

尋寶圖班人又係衰嘅

一班劣幣

冇乜00

朱展父子認唔出龍家大小姐

大小姐出手啦

Part time係terry同KC?

Anita 正到。。。

劣幣

唔好黎囉

on9,用廢青安招待D vip

嘩 大小姐

on安
死梗

asshole

蓮姐

so

安仔好白

成班街坊咁

Shut up

安同朱

得3個人
ser 100人

無seed擰甩頭.gif

我要15蚊瘦肉 你比17蚊
點會要

躝入去睇

So

大小姐講英文

咁就完左

一晚做兩個人生意

......

師奶先麻q煩之麻

Linda on the beach

輝輝唔係想要呢d

最尾鬧交收場

小蓮mode

簡稱Linda bitch

小蓮在沙灘上

你收師奶50蚊,比55蚊既肉佢,佢點會詐型

雞尾酒

山本五十郎

洗大左

嚟香港幫手打三戰？

嬲啦

linda on the bitch

白做點會唔嬲

價值觀唔同既問題開始出現

窮人思維

輝料輝真心定咩

阿輝真係唔會嬲

咁都比佢兜到

山本五十六郎

扮姐

遠同近
但老老豆豆生意仔太遠好似rip

會唔會記者到,比劣幣搞串個場

我都係中意走平民路線，SO苦主大聯盟可以輕鬆傾計果間好爸bar

但以平民好爸bar 對於宋家三人應該生活唔到

大小姐講日文

得個2個記者

又影射港豬短視

我LA，你MK

大小姐安仔

得一細格

Come

美國人唔識LA

得一個框框

大小姐要輸了

肯定寫得衰

威仔肯定出咗手

You shut up

嘉倩

嘉倩....

倒錢落海
開個FB 請打手吹奏 好過喇

大小姐乜都輸曬了

點解唔係君雅

縮

抽自己電視台

影射？

向錢看

SO 成日俾大小姐鬧

cap圖！

輸到

隻USB入面有咩？

大小姐乜都輸曬

大小姐著火

最尾個火 好型

爆炸頭

曹總bb幫手

見人就鬧
大小姐返黎

曹總

曹總創業基金

創業

100萬咁少

大小姐竟然會輸

Bitcoin?

癡線

曹總好有義氣

曹總走出左黑暗?

朱西伯格

曹總其實都好好，話可以私下比100萬比大小姐

曹總真係好朋友

小蓮look

僅有既樽鹽

我頂

咪又一樣

弊少

日本仔呢

大小姐能屈能伸

今集好似好多暗示咁

Linda進化

呢集開始大小姐真係由零開始

大小姐好正面

進化成茶餐廳

林鄭

冇錯，香港年年考第一果個都係廢

貼錢打工

呢集係咪比d 2世祖睇的
以為自己第一好叻叻

Mk蓮

尋寶圖

嘩 大小姐認低威

但條撚樣唔會放下身段

又串新聞台又串考第一

大小姐靚左

能屈能伸龍力蓮

鴨就是鴨

好想睇大小姐成功

好有魅力

pk 14播呢d咁應

一年一度7月14

聽日14

比人昆左8千萬 再晒左一個月營運費 跟本垃圾

年年都有嫁喎

上年記憶已消失

起碼佢會認錯由太空翻返地球啊

太陽伯伯

最後又係搞笑/on9野

山不轉路轉 路不轉人轉
近排都幾正面

Philip仔

自私講一句，唔睇CCTVB，但係一定會睇開心速遞

呢集睇完有D感動
好正向

山不轉路轉 路不轉人轉

估唔到而家由大小姐輝輝愛情史
變左做小蓮憤鬥史

但今時今日香港地一個普通人點努力都好難爬到頂

重點係睇演員cosplay
睇佢哋做啲同本身做開嗰個唔同角色

好爸bar經營日記

呢集好正

我都好憎tvb
而家得返愛回家係會睇
如果真係有留意就知愛回家基本上係唯一清泉
包括劇情貼地，成日諷刺香港時事
而且入面有演員默默為過香港發聲

留名等睇愛回家加集數

呢套始終係電視劇唔係現實
希望大小姐到最後會成功
等大家睇得開心
現實太令人有無力感

btw 輝輝真係100分男友
蓮姐搞到好爸bar一鑊泡都無發嬲

咁係經營上面嚟講 大小姐有經驗過佢
佢信大小姐都正常
同埋輝輝啲脾氣真係好好

睇tvb都唔一定要用mytv睇既
無謂比hit rate佢
至於應該點睇 你懂的

成日擔心谷住谷住好咩
蓮輝就算攤咗牌依然存在住溝通問題
大小姐兩次都係自把自為決定曬啲野
輝輝有幾次就算覺得唔妥/唔好都唔出聲
唔知係咪男朋友都會寧願盡就女朋友
開心速遞好多cp都有溝通問題

不過冇衝突就未必好睇 所以望住啲cp肯慢慢同另一半一齊進步都係一件開心欣慰嘅事
好似有種育成feel
睇慣咗處境劇有時睇其他劇啲cp太快一齊反而好唔慣

Jenny都有份拍今晚嘅鬼故單元

中午十二點睇到myTV Gold嘅中秋版廣告係龔水CP

愛回魂之大龍生/群姐講鬼故

水水個頭

黑力架

jenny

依款眼鏡真係好撚八婆

豹哥個look

細龍太

Jenny語氣好正

仆你個k
有咩權？
約到6點咋

邊個搞我後邊

邊個搞我後面

搞後面

咁都抽水

屌直線抽水

搞你後面

攪我後面
做得陰質事多

邊個撚我後面

唔好搞我後面

抽水

反了

嘩屌

係咪做得陰質野多呀

tvb

做得陰質事多

咁都有得抽

攪拌？
係搞

😂😂

個模式好似Regular Show Halloween Special

咁都抽到

抽水呀

直線抽擊

愛回家編劇

反了反了

反了反了
邊個搞我後面

做得陰質嘢多

又抽水

邊個搞我後面抽到

唔好搞我後面， 邊個搞我後面

呢個時空嘅Jenny咁禁慾feel嘅

愛回家果然值得支持

仲有人睇tvb

八尺大人

反了反了 編劇好野

英俊老左幾倍

好撚正80年代

編劇貼地

鬼故入面講鬼故

豹叔個口音最有味道

睇到 都唔知抽水啦

jenny呢個look好八婆

6/70 style not 80 啦

似70年代多啲

屌

咁佢本身都係八婆格

今年少鬼故啲

每年必睇兩個節日，7月14同中秋

jenny嗰句邊個搞我後面

唔經唔覺之後發生左太多事

就憑嗰句「邊個搞我後面」就一定要支持愛回家

第一個鬼故重點係邊個搞我後面

速熊月餅

我估個編劇都估唔到，件事會發展到以加地步

今年都係果種套唔嘅鬼故

今年新年赤口都好正，唔知下年玩咩

原版係唔好搞我後面
抽水版係邊個搞我後面
冇侵權

豹哥正到

阿龔仲伸脷係咪唔驚鬼

乜日無啦啦大嗌同扮on9

阿叔嚇人語氣好正

714

講鬼故果陣真係會咁

字幕

下 唔係之後先寫稿架咩好明顯係抽緊水

啲女佢架

啲血

牽強左啲喎

Sxgx

練精學懶

好鍾意梁茵著短裙

屌你老味

我出名粗架啦。。。對大脾

威龍風流四子

顛撚咗

short lun jor

鬼上身

我要努力工作

頂工作評核表

全部鬼故都係膠尾

八門遁甲？生門、死門

傳統黎

年年都係咁嘛

Kai 叔先係鬼

膠

佳叔

頭先好似聽到唔好搞我後面

初戀cafe無開
一個人都無

平行時空？

入咗異空間

Lift哥

𨋢哥

嘉禾大廈

平行時空

即係點

Kai叔反cup

又講得幾啱 第二個Kai 叔

好撚cult

另一個kai叔燒衣

icy

彗星來的那一夜，呢班人仲係咪原本嗰班人

信教wor

何世傑編劇

諗吓又真係幾恐怖

埋尾ok

個sound effect

真·鬼故

Kcy

屌 Terry

聽日有icy

我窮 但係我有良知

帶埋Terry玩3p?

都係太陽伯伯最深刻

其實今集d鬼故好尷尬 上年高質好多
成晚最好笑係Jenny句唔好搞我後面

成年都仲記得

伯伯拜拜

唔記得

笑得好甜

屌今晚嗰幾個結局唔係好明喎

我鍾意生前果個

大小姐師奶look好正

呢3個鬼故已經好睇過930果套乜乜傳說啦

太陽伯伯個笑話好old school
我鍾意上年醫院嗰個膠得嚟又有恐怖feel，前年我等著你回來個尾都好有味道，今年有啲失色

我記得仲有一集講熊家去郊外住喺個老婆婆屋企架 嗰集係幾時?

湯盈盈個look 勁正

勇闖幽靈山莊？
啲人話呢集仲恐怖過七月十四果啲

點解今年冇蓮輝飛立
好掛住太陽伯伯

丘陵山莊下嘛？我覺得麻麻啫喎
上年好似正d

今年無個係真鬼故唔算太驚
反而初戀cafe異度空間本身驚啲
阿龔係頭先班人入面喺接龍年資最低 但就知道四樓個鬼故傳說果然係八龔

年年鬼節 halloween都有講下鬼故
但之前個啲勁有誠意又多演員
今日呢集真係麻麻地

因為今集嘅重點係雷珍妮嘅邊個搞我後面

講以句野果時先6月中，抗爭先岩岩開始
我緊係知佢抽水啦「明眼人」

咁又係噃，水水都話自己做左咁多年都唔知，佢先係真正既收風王

今年同之前唔同係主力講同公司有關既鬼故，我覺得範圍收窄左所以其實唔算好恐怖！

其實有啲期待之後會唔會有機會真係有一集講風流四子呢？

覺得佢地好搞笑好想佢地有主線

支持威龍風流四子有主線

果個掛羊頭賣狗肉都唔係鬼故黎

覺唔覺近排真係開始各方面不斷走下坡

唔覺，只係時好時差，不過其實好正常，唔通集集都勁好睇咩

咁嘅時勢 算係keep到水平啦

應該真唔驚
定係扮驚癡埋媽呢空度
但阿水撞過鬼真係會驚咩
兩個同居日常可能日日鬼故嚇9大家

慘 喺到屌tbb都食負皮

你班柒頭有無咁鍾意睇tvb

開心速遞成日都影射／抽現實水

唔好意思各位，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

啲火

呢個鏡頭好正高質gif

豹叔9點去打電報買細蓉
番黎都仲係9點

死人阿蟹
成日臨尾睇佢un
睇唔到個title

三人行，必有… 徐樂思

阿清

Icy

Icy正咗

女子組冇helen

Icy好正

Icy

袁生咁都分手

同鐵面
去到咩

icy正左好多

Helen同KC 有無去過旅行

Terry

當去泰國

Icy:屌

以為分房

仆街仔

terry左人扑野

所以icy先係電燈膽

屌你老母

入住請敲門

Terry 真係好on9

viu個個咩敲門？

屌你terry

Helen 應該就唔會介意
但Icy 我諗有排接受

Terry 咁迷信咩

仲係度嚇icy

乜terry咁迷信

同terry 一齊訓

Icy好慘

Kc分手啦

Terry on9 到

有冇考慮過icy驚唔驚

Icy 真係靚咗好多

好慘呀icy

屌 咁就完

肯定d姊妹小爆kc

Dllm KC

又有阿清

話咁快就返左香港

電燈膽terry

Rebecca真係好撚煩

Icy笑得好靚

rebecca 淫到

Terry真係世界級on9

啲相

key

佢哋諗左去邊

rebecca 滿腦子都係淫蕩嘅思想

Key 圖

Icy: KC 我買咗件好性感嘅泳衣

佢恨鐵面陳扑佢好耐

Icy好似著住t-back拍劇突左條底既形

Terry一d都唔醒目

清清

terry會唔得閒既咩

Icy部電話仲有冇舊D

根王仲繼續緊

葉碧嘉

清

清b正到

韓式景

咁樣都得

又扮外國

Come沙me打

垃圾清一講拍拖就咁醒嘅平時做野又唔見你咁醒

真心覺得terry係全套戲最乞人憎嘅角色

KC好似特登避開icy

屌 kc

道具都要自備

又係Terry阻頭阻勢

Icy好慘佢愛kc多過kc愛佢好多

大飛

不嬲都係

Icy好撚慘

佢去韓國你請佢返黎食韓燒

一樣回覆

咁不如搵龜頭明做男友

icy好慘

我諗得helen頂得順terry

Btw john依家去左邊

要清b唔要梁茵了

但佢龜縮喎

icy超靚

話唔定響韓國撞到龜縮明

個妝不得了

係呀

奶共曼

愛KC 第一條件係要愛屋及烏
唔係應該呢世都頂唔順

暫時得Helen ma姐頂到
呢關係icy考驗

Terry依家真係成個細路咁阻住晒，以前就逼舅父表白
總結：icy好慘

辣入到廠

terry 仲刺激人

有舊辣椒

Wasabi

Icy識韓文嘅

d戲

Icy玩terry

icy好波

賣紫菜告白賣到咁

腹黑

Ｄ戲好咗

如果icy忍唔到terry
Kcy就分手

其實係㗎 Terry 先係現實

又係機票

三日兩夜去日本

又扮去日本

雙人
邊兩個呢

KC又嚟料啦

Icy ho qq

最後俾咗工水去？

Icy咁撚低手
梗係對Terry好啲 等佢認可係舅母
咁大把機會比你地啦
睇下當年Helen KC
仲要成日推波助瀾添

KC係咪咁憎icy

Kc又避

慾求不滿好撚正

Icy咁仆街，明知terry傻架啦

阻撚住哂

依加都市閒情都有佢
不得了

Icy 頂唔順了

自私精terry

坐左幾耐 仲都市閒情

真係會火滾

Terry好垃圾呀

Ma姐都想殺咗佢

Terry似智障多過剩係on9

Kc係出面

KC Terry 一向CP...

Icy唇厚，個樣好淫

喊

Terry好垃圾

icy大爆炸

好撚好笑

terry幾時變返醒

Icy越睇越正

Terry

不如乾脆收佢做仔吧啦

出事

Terry 唔搵ma姐？

食少少辣有幾仆街，對住terry做到咁已經係好撚忍得

咁既態度好好人的了

傻既咪撚獻世啦
地球唔岩蠢人住

呢集又淫又靚

盪失路

劇情要變翻智障

icy閪痕咗咁耐，好難頂架嘛

Terry真係好蠢啊 變返奸好過啦

屌撚死terry個on9仔
心機婊

傻都要比人歧視

個妝靚左

係綠茶婊

Icy好戲咗 我完全feel到佢嗰種無助

On9 唔搵佢家姐

阻人扑嘢